有冇人覺得普京係完美嘅男人

對外舌戰西方左膠傳媒

對內撚狗咁撚貪官

仲要咁型

負皮上一頁

你妒忌？

真係幾型

獨裁兼痴線

平心而論講一句
俄羅斯如果唔係有佢應該一早散
2000年後俄羅斯經濟差到仆街
近年靠買天然氣叫正常返少少
雖然佢係獨裁
但如果將俄羅斯交俾班左膠應該一早就打緊內戰

我既沙皇

即係依班下等人要有個獨裁者先可以唔散囉

無佢俄國都晨早打緊內戰

佢係型，可惜會老，所以唔完美

矮左D

咁講法冇共產黨中國晨早打內戰 ？

No no no
打自己人係中國人本性

霸氣得嚟又可以搞笑
嚴肅之中又不失幽默
文武雙全
難怪俄羅斯女人個個都想嫁比普京

我係男人都扯扯地

恕我膚淺，我寧願要頭髮

唔怪得James Bond 搵 Daniel Craig演

外表又唔可以當飯食

Daniel craig型喎

問過維尼未? 駛唔駛爆衫過你睇

偶像

170

呢個係事實

不過, 對於香港人來講,最好中國打內戰

想當年, 高登仔都係好崇拜 普京 希特拉
崇拜 普京/希特拉 既人, 真係無資格講民主
無論佢地點威都好, 都係一名獨裁者

唔通中共出到一個 普京/希特拉, 跟住令中共強大, 四出打仗
你又走去崇拜佢??